新一年，不玩了，祝各位好運

廿令歲，需要腳踏實地搵錢
輸左> 500k
以此post為證

廿幾歲有50萬輸

玩左兩年，是很寶貴的經驗，新一年俾個原因自己有一個新的改變

五萬定五十萬?

信我買隻遠熊唔睇佢

近牛500k股？

冇圖你話你輸撚左層半山別墅都得啦

50萬

我順利呀，我都係咁睇過大市，而家流動現金得返200,000 ，仲要結婚同埋好多洗費，所以決定唔玩啦，不過都相信恆指係今年年頭好快會跌落21,000至22,000

500,000港幣，自己儲返嚟嘅錢
好在之前買咗樓俾咗首期，如果唔係會輸得仲多

說總共的金額，點能夠每個交易都俾你睇到我輸錢，另外邊有人咁白癡輸錢都要圖片去証...

咁你直接同人講你係香港李嘉誠好撚過啦

你都on9 咩都要圖

下年再玩

今年買熊會賺番番黎wor